球迷噓國歌 港足總再被罰三千美元 亞洲足協警告再犯嚴懲

香港足球代表隊上月出戰亞洲盃外圍賽，在大球場主場對黎巴嫩開賽前的奏國家環節，再有本地球迷噓國歌。亞洲足協昨日公佈紀律委員會在本月15日的裁決，對香港足總罰款3000美元（折合港幣約2.3萬元），並指出如果再犯將會有更嚴厲處分。

上月14日，香港足球代表隊在香港大球場迎戰黎巴嫩，有球迷再次在奏唱中國國歌時，發出噓聲，更有個別球迷舉中指表達不滿。

開賽前夕，有兩輛大巴士接載數十名身穿紅色五星旗圖案上衣的球迷，準備進場。香港大球場附近有大批軍裝及便衣警員戒備。

港隊10月10日在主場香港大球場以 2-0 擊敗馬來西亞的亞洲盃外圍賽中，也有球迷噓中國國歌。之後亞洲足協決定對香港足球總會發出警告，並指如有再犯，或會嚴懲。

反而冇罰賽後球迷向黎巴嫩球員扔雜物呢件事？

so?

唔好播咪唔駛罰

國際慣例大多數都播架喎唔係咩?

唔一定係播所屬國家嘅國歌
好似有啲人咁講，可以播獅子山下或者其他代表到香港嘅歌
呢啲歌都好過義勇軍進行曲

fifa冇規定一定要播國歌

都係個句
香港攞世界盃先定閉門先

罰錢好過出糧比足總班人

又噓到支那國歌 足總班狗又要罰錢
真係雙贏

台灣播國旗歌

播屎子山我寧願要支歌算 一聽到屎子山就諗起啲老屎忽講以前點捱乜乜物物

話知你罰三千萬啦

有冇限首歌要幾長

Duo li你扮乜撚野

足總嘅錢咪又係被班垃圾拎去吃喝玩樂 之前球場草皮都要人地補啊 罰撚曬去囉 又唔係罰我地

逼人聽仲要罰人

上次又係咁講
講到尾都要錢者
政府大把

劉松萎坐監先

罰三千萬先再講